做人好辛苦 我想死

好痛苦
岩岩訓咗成日…

唔洗…

讀緊書…

冇勇氣自殺

咪玩膠…

真係想死

點解

我想買支新鏡 死咗買唔到

唔知點樣先搵到佢

做乜鳩

認真

挽留！

真好

你死左邊撚個俾我笑

你見點？

屌你啦

gogogo

做人真係好辛苦好多事都唔如意 好似只要生存 每一下呼吸都係痛苦

點先可以解脱

佛法有冇用

爆裂鼻毛真拳

我都成日覺得咁
完全無勇氣做任何事
每日淨係上連登開膠po
可能keep住都咁唔開心或者過一排就無事
如果真係好唔開心 試下搵身邊嘅人傾下

加油 多謝你

我決定買啲自己想要既野安慰自己

完全諗唔到未來
除咗自殺我諗唔到將來會係點

我唔想你死

梗係唔想，但如果真係去到絕境我一定會

唉 做人係真係難

我積極面對人生，依家同命運攤牌
你有本事就逼死我

你要加油！

我做錯太多事，傷害咗太多人
而且點都補救唔到
我只係希望死後無地獄呢樣嘢

以後唔做錯就得

你放多D圖個人就開心啦

此po已完

係呢個方向㗎啦

大家加油

Me2